沙田帝都要求dirty team醫護退房 酒店經理被指態度惡劣如「審犯」

Facebook專頁「公務員secrets」今早貼出一份酒店的退款協議書，指其朋友為dirty team醫護，早前已預訂沙田某酒店房暫住，惟酒店職員卻「好似審犯咁黑晒面咁審我朋友，問我朋友做乜book兩星期，喺邊度返工」。其朋友如實回答後，晚上卻收到酒店經理來電，問他「做護士會唔會接觸到病人」要求他調房，其後更收到網上訂房平台來電指酒店要求他退房。

果然無改錯名

又係sellhk

醫管局有個list講邊間酒店可以接收醫護入住，點解呢個醫護唔跟規矩做嘢呢？

醫管局應該提供地方比dirty team d人住啦

擺明藍醫護，以為sell hk係自己人會幫佢

屌醫管局同醫院老母
叫人入dirty team但無backup, 叫人去打仗定打靶

之前又諗住攪罷工醫護

希望有多次三罷

印象分加左
等好啲去食buffet 先

雖然帝都仆街
我覺得HA仲仆街 一早應該搵定地方比員工住啦

得100間房
同埋醫管局有規定一定要住邊間？

如果醫護間間酒店都去住
咁真係間間都唔洗做生意啦
宜家咁多staycation
曲線傳播
醫護屋企人係人，酒店員工就唔係人？

連登仔不願面對
上個post大把人屌酒店唔比醫護入住

推

隨時係啲醫護以為自己大晒
被人問多兩句就公審
講真邊個唔驚死吖
酒店職員問詳細啲都唔得

憑咩要答你做咩？
你都幾弱智
定係你係局內人？

講嘢無point又想標籤人
咁你有權唔答 人哋有權唔做你生意
互相㗎啫
唔通酒店職員又公審人唔肯答問題咩

我係客我先會放心

哦
以你思維
我搭巴士個司機又可以問下我做邊行
唔鐘意既唔心你上車咁
互相架者

如果個司機係間公司有呢個權力
你係吹佢唔漲㗎喎

除非好似的士咁講明唔准無啦啦拒載就話啫

同埋以你思維
之前黃店唔招呼大陸人又唔得?

終於恐慌到無處好去